共識 727 728俾人襲擊會唔會自衛

共識 727 728俾人襲擊會唔會自衛，

我唔想九龍灣既事再次發生

正評： 當然自衛， 自衛合法， 何況警黑勾結， 靠警犬死撚硬

負評：被襲擊唔自衛算

今時今日仲問依啲問題?

但真係人會覺得唔好還手

打爛仔交 一狼二勁三功夫 比人襲擊一定唔好縮 我地一定人多 一齊壓上去 咁先保護到大家

好多人唔狼唔狠

你地係咪真係支持我要攬炒巴架

當日再有遊行人士比人打
香港政府跳樓都唔掂

咁on9既問題都問得出

再唔自衛死撚埋啦

到時一定會有人扇動 （兩邊都一定會有）
反擊 變混戰 到時成個社會點睇
呢啲就自己諗

遇襲會自衞
冇事就做和理非
但我想勸下巴打嗰晚唔可以留守戀戰
利申：元朗人

你話呀， 你重對政府有期望？

因為真係有on9 唔還手

不嬲都係自衛

唔係我對政府有期望
係比D仲柒下柒下既中間派睇到政府真面目係點
政府管唔到嫁喇

任何時候比人襲擊都要自衛

被人襲擊要自衛根本係常識

比人襲擊就緊係自衛
冇事就唔好主動出擊搞人啲村

人要求生係本能黎架！俾人打都唔自衛還手根本上連做人既資格都冇，更何來有資格去講爭取民主！

大家唔好再推此post，無意義的問題